女兒安慰擁抱親吻父親 父親奪去19歲少女兒處子之身

女兒親吻低落父 失處子身

男被告在警誡下承認與女兒性交，又指他因不開心，女兒安慰時既擁抱又親吻下，兩人發生性關係。女被告表示與父關係十分好，又透露以處女之身與父性交，她更指每次性交後，均感開心滿足。

畫面在腦海浮現

鬼父